可能有腸癌 點算好

如題 上星期去覆診 醫生就話懷疑係腸癌 黎緊有好多檢查做 話叫我做定心理準備 因為我係有家族史 今日係醫院番工做到好冇心機

Book定做手術

幾大呀你

25黎緊

加油

有咩症狀......... 我都成日肚痾 好淆

BYE

25咁後生@@，我前排先做完腸同胃鏡切左粒瘜肉

唔好成日諗住

咁後生有cancer
我舊年10-12月入3次醫院
人生無常
好好珍惜身邊人

樓豬咩症狀？平時多肉小菜？

我家人擔心到訓唔到

有一排我係咁柯血都驚有腸癌。放鬆啲。生死由天，你驚都無用。就算真係有都唔一定會死。而家科技發達。最緊要心態要樂觀。祝福你

係我家人擔心多 我就一時時諗

腸鏡都未照咁懷疑？你個咩醫生

唔係 我食草架
我係大便好深色到黑咁 仲成日覺得好想痾屎但成日覺得痾唔哂咁

都係既 但我都訓唔到 可能番工壓力大 身體有事 好易亂諗

樓主有冇自己搵多d資料睇下

就算係咁唔好彩都有得醫，只要發現得早
不過你咁後生應該唔會嘅，可能係息肉

絲打加油

我朝早要痾2-3次先去得哂如果唔係搭車返工會中途落車痾，有時都幾驚

佢可能見我輕左十磅（三個月內）所以懷疑掛

我初時轉食素都試過係咁wo
定你食左好多年？

對。一個好醫生唔會咁講。

有 所以先擔心

希望係咁

睇下中醫

冇事ge

我仲有腹痛 同埋我係三個月內瘦左十磅

我係一直都唔太中意食肉

有睇

依家醫療進步左咁多，腸癌應該都大啲機會醫得好
最壞情況應該係喪失腸功能，要戴住屎袋過世
雖然聽到覺得麻煩又核突，但起碼都算可以正常生活到呀
樓主加油，唔好灰心

有冇興趣幫我影定車頭相

你屋企人有無試過有？

我都成日屙完屎 抆屎個陣有血
好淆

係 呀哥個腸都好似有事
呀婆係罕有癌症死
老豆係甲狀腺生過腫瘤
老母係子宮都生過腫瘤

我同你換

有得玩 好玩埋佢
認真 醫生講得出口 好大機會
識唔少人廿幾歲中癌症
俾定心理準備自己

即係醫生懷疑係Lynch syndrome

呢啲唔算係家族史
除非真係大腸癌

屌，人到幾廿歲邊會冇病痛

淡定d

check 清楚先

未必係既

我就係擔心呢樣

冇事嘅，life sucks。加油

我好希望係咁 我仲未同我愛既人表白架

去狗屋報失先

照完就confirmed la 傻鳩

（壞醫生）

立遺囑

冇節食？

冷靜啲 做多啲檢查之後再諗
支持你巴打

頂住啊
世界好大

我成日屙屎個陣整爆痔瘡，d屎全部都血，我係咪都高危

大把人係咁壓力大者

是咪我？

無啦啦瘦左真係吾係好事

冇事既 幫你集氣！

係呀 好誇張

一樣25黎緊，大便有血驚左兩個月都係決定睇醫生

點先知係因為痔瘡 而唔係真係有cancer

唔知可以講咩 除左一句講左都無咩用既加油 希望幾星期後你再出po 話只係確診左啲普通既腸胃問題 撐住！

照咪知 不過好辛苦似瀉藥

已經準備左啦
係唔知你幾時得

呢啲唔好拖

等我好消息

係你又岩唔吹大點引你比錢照

咁就唔使表白啦，無謂俾人一個負擔。埋在心裏，隨你骨灰而去。

我之前都驚過
左邊腹痛 成日去廁所痾 嚴重貧血
由以前肥妹5X kg 跌到落43kg左右
最後照完腸鏡之後確診慢性腸炎
家陣都仲瘦緊 around 39kg
衷心希望絲打你冇事

係

照腸 最準最辛苦

念佛
然後安慰下自己好過中武漢SARS

我成日出血
因為痔瘡

都係既

有冇買保險

集氣

我同你年紀差唔多，前排便秘左勁耐，之後d屎又係好奇怪又硬又粒粒又有黏液，持續左好耐，上網睇完都懷疑自己中左腸癌，最後照腸鏡乜事都無，仲要瘜肉都無粒，樓主唔好自己嚇自己，咁後生無事既！

冇

樓主加油，一定無事！

多謝你

加油，希望你檢查完後係無大礙

頂到頂到

睇下醫生好喎

仲有試過屙鮮血 係爆出黎嗰隻 嚇到我傻

有 本身身體差

睇醫生 保平安 又唔使諗咁多

好啦

希望你冇事

加油,樂觀好重要

Btw照腸鏡好撚難忘，要狂隊嗰包勁難飲既粉

你都要加油

腸躁症都有類似症狀
你可能只係太緊張過分擔心

黑屎多數條腸上半有事喎, 快ｄ睇睇佢好唔係stage 3,4 就好難醫

所以我都好緊張

blocked on9 仔

唔過40瘦到見骨

我係屙屎 損左先有血 你會唔會都係咁

3個月輕10磅好平常姐，唔好諗咁多啦

咩色
紅色冇事

樓主黑色係真係好嚴重

又唔使咁擔心嘅25歲咁後生冇咩可能會有腸癌
照都未照真係唔知點解個醫生會咁講

況且腸癌可以話係最易康復嘅cancer, touchwood即使中咗唔係末期都唔需要太擔心

我都係

我知啊

唔好咁驚 大家都會冇事架

我都試過屙好黑既屎 但無理佢 之後好正常
唔好咁擔心 無事既

係我諗起已經覺得辛苦

搭單問下有無人啲大便都會有黑色一粒粒 我係上左大學之後又係瘦左好多同埋啲大便有黑色粒粒

我都係維持左一排都係咁所以先覺得唔對路

痔瘡係鮮血

爆鮮血多數係痔瘡

等死 買定棺木
用晒d錢 開開心心玩埋佢

有時屙得都算順暢同埋唔痛 但都會有血

知道

仆街我都痛左半年 照過胃冇事 未照腸唔知會唔會奶野

一樣有家族史 但未中招 絲打加油

我上年有一段時間都好似你咁，最後入院照，發現係輕微胃炎未必有事嘅，唔好比咁大壓力自己

會唔會係胃出血個d
Check左先

fuck cancer
希望你無事
只係壓力大啦

我有時會有啲黑斑喺面

又想拋棄我
成日比你離棄
孤獨丁丁

All blood??

要留意下

黎緊係有埋胃鏡

我諗醫生都比曬資料你，你都上網睇曬資料
後生中既好處係你康復機會好大
唔好放棄
捱得過呢關就冇事

以前肥到要見營養師 家陣瘦到得棚骨
肥瘦都好 最緊要真係身體健康

紅色，不過都係驚睇下穩陣啲

如果係內痔，你自己會feel倒，因為屙屎個陣佢會跌小小出黎，你會feel到有野塞住屎眼

我都係...

樓主加油 一定會冇事 關關難過關關過!

加油啊

冇事
你睇醫生有機會比人通櫃
食少d 辣野，飲多兩啖水

Blocked撚埋你 on9

我會

唉知唔知978單野？
我就係上層乘客
炒完之後我就知人生無常
要好好珍惜身邊人

加油呀巴打

咁講 醒起有時屙左個舊屎出黎 好似仲有野係屎眼出唔到黎 咁可能係痔瘡

記住加錢要全身麻醉

講咩都嘥氣
幫你集氣呀絲打

腸通常好少咁年輕，就算有如果發現得早，唔係第4期康復機會都高。
或者咁講，如果一定要揀一個器官中，中腸算好彩，先唔好俾自己咁壓力先。

利申：老豆10前條腸剪短咗d 重健在，但係阿婆同舅父係肝走得好快...

痔瘡唔會令大便好多血，多都係抆屎個下紙巾有
真.屙鮮血就多數係腸有事，屙黑屎就應該係胃，因為胃血經過左腸道消化就會由紅變黑

利申照過，醫生有解釋過

我諗大家都想樓主唔好咁擔心 不過樓主既情況有d唔同 就係有 顯著既家族遺傳史+體重減輕+大便問題

最重要係家族史 通常25歲咁後生 即使有呢d徵狀唔會第一時間諗cancer （所以其他人唔需要太擔心）不過如果有咁多家族史就唔同講法 有機會係Lynch syndrome 即係會大大增加唔同cancer既風險 包括大腸癌、胃癌等

我都希望樓主冇事 不過真係好suspicious 樓主最好搵多d資料 以最好準備去面對 寧願最後冇事覺得白擔心一場

最後 加油樓主！

痔瘡好多人有既

ching
如果有錢，就去book私家做手術
唔好驚
我媽上年check到第3期
做完手術做埋化療
依家暫時穩定，仲行得走得排隊買米買餸煮飯

我都係成日左下腹痛有無多D symptoms分享

巴打我都係腸易激 遺傳左老豆
屋企長備止腸蠕動藥 壓力一大就黎料

立遺囑
影定大頭相
俾定銀行密碼家人
做一份去世後要通知嘅人嘅清單連聯絡方法
身後事安排
將d攝在一二角d咸書、飛機杯清理好
查提升白血球嘅湯水，好似烏棗、花生衣、肉桂。西環某中藥鋪唔錯。
學郭林氣功
Book 定中醫廣華醫院
Book 定「朱大腸」西醫
盡量做你想做唧嘢
求神但不要迷信
切勿藥石亂投
記住登記做選民同投票（如果係手足嘅話）

準時交稅

希望樓主平安
好多野都控制唔到
有機會係 都唔一定會係
未知係咪擔心嚟都無乜人
煮到埋嚟就食
無論係唔係都好 珍惜眼前人 珍惜每一刻

過去3個月
1個親人1個對我好重要既人末期癌症
1個親人癌症復發
連串打擊係好沉重
再加上過去半年既不平安
更加令我珍惜眼前人
珍惜每一刻同人相處既時光
唔好吝嗇去愛人對人好

鮮定乾既血
鮮既即係舊屎出肛門先有血
乾就即係腸果陣已經有

照腸鏡一了百了
唔好成日心掛掛
醫生腸癌最少要7年先形成到
照完無事可以安心7年
萬一咁唔好彩中左
咁後生就快切左佢
一定醫得好嘅
醫好又可以安心7年

利申諗住今年夏天去照

腸易激
最驚塔車急

早幾日試過屙到屎塔有鮮血 屙完個下屎眼痛到好似比人插完咁
好在之後幾日都淨係廁紙有

所以暫時都冇咁緊張
不過都盡快去照下先

宜家腸癌好似治療技術好高

巴打你大難不死 必有後福嘅
自己自從身體唔好 住過幾次醫院都真係好明白依個道理
所以宜家做人都想及時行樂

老痔99.5%

有咩symptoms?

鮮血

飲唔到咖啡 +1 濃茶都唔得 唯有沖花茶
食辣都唔得⋯⋯
check過胃腸鏡都無事，但成日一時便秘一時肚屙好辛苦

沒事既!

諗到最差最差
最尾通常都係好既

體重輕 成日腹痛
同埋屙屎成日覺得屙唔清

加油 絲打 早D check早D醫la 同埋要保持心情開朗先可以容易D打敗病魔

樓主你唔會有事架！

睇完咁多巴絲打講 我都安心d
不過都會去check下 穩陣d

interview果陣
自己講嘢細聲d都聽到條腸咕嚕

我未確診前都係左下腹痛 成日都有痾唔清嘅感覺 試過一日痾6次以上 成日冇胃口反胃 跌䠙 仲有嚴重貧血

有痔瘡膏買 係0仔實識用

死之前做啲野唔該
光復下

屌 有女架

痔瘡好似唔會變cancer 相反如果有腺瘤息肉就高危

同你識咁耐
成日話打飛機 驚你腎虧叫你打少d
點知你突然腸有事
好鬼擔心你唔想你有事
有咩遺願話比我聽 盡量幫你做
搵日約影車頭相

利申：非gay

有冇食紅菜頭或者紅火龍果？試過因為食呢啲屙紅屎嚇死我

想問有痔瘡睇醫生既話會點醫都係俾藥膏你搽？

暴瘦又真係似.........照左腸先
不過又唔需要太擔心, 真係有嘅話做完手術好快好, 早期嘅話連化療都唔洗

伸脷: 比你更高危人士, 兩老都係患者, 一個已康復, 另一個康復中

未試過 試下先

巴打祝福你 如果早期發現就係好事黎 通常冇擴散切左個腫瘤就已經好得七七八八你黎緊做檢查多啲問下醫生啦 唔好自己驚 佢哋會好樂意幫你

冇事架

舊年我入3次醫院
好驚自己捱唔到

咁更加唔識用 搵1仔幫你查

四月

係 太入會做手術幫你割

屎眼痕唔痕 同埋條底多唔多屎積?

有無試過d舒緩療法

一直都有
利申：前排罷完工 三月仲要入高危病房

一定會冇事架！

樓豬加油，抽左血知癌指數未？要照腸先知有無事，個心一定好難受，屋企人反應如何？

我24歲，上年6月中左邊第一期睪丸癌，醫生話我唔好彩，本身我自己有宗教信仰，個陣知道左係cancer身心自己都無好大問題但點都會有啲接受唔到，個陣做化療都難受但每個人對藥會有唔同反應，希望樓豬報告結果一切平安安好

多謝你安慰我

試下唔好咁

樓主加油

多謝你 家人仲擔心過我 我自己就心情時好時壞

我都有鮮血 不過肛門會痛

巴打交流下怕睇醫生探肛

遺傳無咩法子喎

我錯了sorry
樓主好好生活
睇到光復香港先

加油~ !

比個機會我,對唔住樓主

加油呀巴打
希望你冇事

唔會傳染

留明我都驚

有咩想做，快啲去做

頂住呀 希望冇事

之前有個日本科學家研發到隻免疫療法既藥（所有cancer通用）要持續食半年 佢話尼隻藥可以治癒cancer

Source:

我時痛時唔痛 但廁紙唔會好多血
我都唔識 係睇巴絲打講架咋

我上年又係，大便形狀有時粒粒有時痾爛，有時又好幼，又試過大便一條帶暗紅色，基本上差唔多有齊哂D病徵，仲要我家族真係有人有腸癌，嚇到唔敢去睇醫生去面對，諗到中左之後好彩就掛屎袋成世，唔好彩玩幾年就88，最後拖左大半年先去照，照完之後發現有一粒瘜肉有粒痔瘡，但我唔係醫院照，喺疹所照，反而佢開嗰隻粉俾我瀉又唔覺得難飲喎，好似寶礦力咁既味，反而係要限時限刻去飲咁多水辛苦D

睇吓有冇保險cover

下世小心啲

竟然會有sorry翻轉頭估你唔到
Btw樓主要正面呀！

同你同病相憐我上年都同你差唔多 有次入院15日先出得院
仲試過去日間中心吊藥 結果敏感休克暈低埋

希望我地啲衰運已經走曬 今年一定會平平安安健健康康

巴打照咗腸未？
可能係克隆氏症？佢啲症狀同腸癌好似

克隆氏症潛伏期由數個月至數年不等，初期病徵與腸胃炎有點相似，包括腹部不適、肚痛、肚瀉及明顯消瘦等。

你以為佢講笑
我係陪佢覆診果個
聽到呢個消息我都呆左
同佢差唔多生死之交
如果你當佢9up 我好想屌9你

平時都慣嫁啦你1定0

做左咩檢查先同你講懷疑腸癌？
覆診 本身睇緊咩？

nvm

最希望光復香港
有咩想問都可以問 盡量答

有啊 光復香港

黎緊照 醫生比哂快期我

切咗去啦
最差都係有個造口屎袋啫

專科話咁後生應該唔會有事，係驚息肉姐 不過呢排咁亂都唔敢去照

剩係大便深色或者有血都未必係，大便有冇黏液？

擔心唔會好轉，加上就算有你依家先25，唔會嚴重同末期，可以醫得唔差，更何況都未肯定有

睇過普通科話腸抽筋 腸易激，因為都有驗過大便又冇嘢。但係遲啲照埋腸穩陣 由上年七月開始痛 有時食咗止痛藥都仲痛

成日都有痾唔清嘅感覺 <<又中但我又幾好胃無跌磅。Thanks sis

一直有左腹痛 上年試過嘔血 做過胃鏡一次 冇結果
之後一直都左腹痛 試過又入醫院 個次血壓又高 開頭照過USG 見到有陰影 之後又話睇錯 就一直呢個覆診

我老豆03年果時確診四期鼻咽癌 已上腦 但佢中西合併治療 同靠自己意志力 終於醫翻好 不過2-3年前因為中風＋反覆吸入性肺炎走左但佢cancer已經好翻曬 絲打加油 我相信你一定可以捱過尼個難關

有少少

咁最後係咩事？大家都要身體健康呀

Check 左先
唔好自己嚇自己
頂住

好 多謝你啊巴打

屌你

維持咗幾耐？仲有冇咩唔舒服？
你話你去覆診，係咪一直都有醫生follow-up？

唔知可以點安慰你... 希望你一切都平安健康最後無事

屌都冇卵用。事實如此。

都三四個月 痾唔清既感覺密左好多
冇胃口 食唔到野 食完反胃 瘦左十磅 左腹痛 大便深色
成日好攰 冇原因發燒
本身有婦科期 ,surg ,med FU

咁young?? 做完COLON(腸鏡)先知既~!

希望無事~~~~~~~~~~~~~

發燒應該你身體有地方發炎

遲d帶你食好西
早d訓 夜訓對身體唔多

我記得有次食完芝麻糊之後痾左3次黑嘅,dllm嚇撚死我

看左粒瘤幾大。
細過3cm的話， 就去私家驗， 再兩邊排手術看下有無得切左去。公家做平d, 但有機會要一世咩屎袋。私家做， 如果手勢好， 有機會駁得埋正常生活。
如果七年無復發， 好大機會無事。

大過3cm的話， 看下有無錢做標巴藥， 有錢就做DNA測試。無錢就去下旅行。

巴打我祝你冇事
我好希望你冇事
就算有 發現得早都醫得返
盡快照會好d

遲d帶你食好西
早d訓 夜訓對身體唔好

絲打唔好擔心太多 會冇事嘅

聽你咁講我諗你真係要有心理準備，不過發現得早嘅話治愈率都高，亦好少後遺症，其實你有家族史嘅話應該每年照大腸鏡比較穩陣

一樣 一返工就成日發作
有時直頭想切左條腸去
唔知點樣先會好d

期望今年香港會光復到 大家都平安 身體健康
黑警就死全家

之前又係屙鮮血屙左半年但唔痛
去睇醫生(有探肛)話門口損左冇乜大問題
佢禁過下個肚 話d腸冇痛應該唔係入面有事
開完大用暖水沖下屎眼
仲有食多d菜飲多d水d廢話
依家冇事啦

有懷疑就直接睇私家照腸啦
如果係遺傳基因突變，或者Lynch syndrome 嘅20歲都可以大腸癌，美國建議Lynch syndrome 20歲就每2年就照一次大腸。女性仲要留意埋子宮，卵巢癌
遺傳性嘅癌症一般比較好醫，無咁invasive，同埋大腸癌相對其他癌症生得慢好多，加油

容易肚痾或者打邊爐雞煲基本上痾硬 算唔算腸易激

我希望美軍入港擊殺黑警同摺被軍

Bless u!!

胃口冇問題 可能似係腸易激多啲
大家都要身體健康啊

日日擔驚受怕都冇用 儘量活好每一天啦

要訓啦

知道 多謝巴打

Btw, 真係touch wood要做手術都好，要睇個位喺邊，我見好多人都話要咩屎袋，其實唔係。除非癌細胞生喺直腸近肛門，否則唔洗咩屎袋。另外有啲以前一定要咩袋嘅位，而家只要咩一段時間就可以做返人工口上去

沒事兒 沒事兒

可以溝野飲

如果屙個下屎眼會痛就大機會係痔瘡
因為D屎出黎個下磨到你粒痔瘡/傷口所以會痛

幫你集氣，冇事既
勇敢面對，加油

唔知你巴定絲，點都好，你第一樣要做既野就係放鬆心情

點解咁講？我都試過因為同你一模一樣既症狀，痾血，幾個月內瘦到仆街又肚痛，我果陣時就係驚到仆街，照完腸話我腸炎我以為冇乜事，之後再做一大輪檢查先發現有罕見長期病腸炎果陣好無助，以為成日個世界得自己一個係咁，成日好擔心，中間試過因為心情緊張而令病情加重，廿幾歲仔大手術都做過幾次...
但其實諗深一層，既然都有左咁既病，咪放鬆心情面對，開心過每一日仲好，有得食已經好好

所以樓豬，我知呢一刻心情好難頂，好緊張好驚自己有咩事，無論點都好，放鬆自己係你首要做既事，結果係點都好，勇敢面對接下來發生既事

唔差在伊斯蘭教啲極端份子炸埋禮賓府

無事啦多運動

希望你都一切安好

我都試過 最尾驗到係胃出血only
唔駛太擔心 去醫院check吓先

咁最後係咩事

潰瘍性結腸炎？

克隆

血滴子正D喎 殺7婆保建築

好似冇得醫？

我18歲cancer

醫左1年

今年22仲喺度

好似話係腸燥症，但無話點醫，叫我介下口咁，但我明明平時都唔會食好多熱氣野，懷疑係個醫生9up
我之前有過甲亢，唔知會唔會關事

要長期食藥控制，我嚴重啲所以要打生物製劑。托賴暫時情況穩定，屋企人都好好有整食療比我，開心過每一天中。

18生cancer
介唔介意透露下咩cancer?

朋友八年前30尾三期化療完切短咗依家仲行得走得

樂觀面對👍👍

姐係食瀉藥就會好？痔瘡瘜肉咁易醫？

都係巴打你醒啲

巴打我都係，仲會痛

蘇萊曼尼都係比尼枝野絞碎 應該好快會用落雜種 淋病同鄧小強到

清腸邊可以溝野飲
最多溝寶礦力
一樣好撚難飲

克隆same here
想問巴打用緊果隻生物製劑係私家定係公立醫院都有？
同埋個食療可唔可以分享下
我暫時半年覆診一次
每日要食兩包藥粉
但有時驚副作用大所以都無食藥

樓主保重
等你好消息
好壞都要過日子
都要活在當下
見步行步
過好每一日

最好黑警死全家
出街記得戴口罩

即刻去表啦，唔好浪費時間。

人生無常
呢樣嘢自己控制唔到
交俾主

我諗起之前食牛雜食完成個星期啲屎都係黑色 嚇撚死 好彩未去見醫生就正常返

食完墨汁意粉屎都黑色

黑警就真係難講
好快有報應到

睇吓你係咪gay佬掛

90後淋巴癌報到 ✋

無㗎，開開心心又一日

各位巴絲 要好返冇事呀

係咪有痾暗紅色嘅血？

啲病徵可以係好多嘢嘅
祝樓主冇事 要健康

佢意思係飲完瀉水再切瘜肉同痔瘡

巴打，無論點，你一定可以健健康康平平安安

屌好想佢地死

照完鏡先講
傻豬

樓豬做完test希望你可以報個平安俾我地知

唔好咁擔心啦
平常心 正面d
加油呀!

睇吓d日本節目
佢哋有唔同方面的研究
試吓佢地的飲食建議

呢集講腸道健康

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

你擔心中支那肺炎仲好啦, 25歲咁易有腸癌咩

祝福樓主

咁後生
有腸癌機會低過幾%

一定會冇事 健健康康

樓主有冇睇過呢個網站？

有個妹妹講自己喺病中生活
希望對你有用

咁唔該你真係錫多d自己

柯血好多?

佢家族史太強喇 似Lynch syndrome
加油

祝福你要平平安安
希望你只係壓力大

仲有墨汁意粉 一屙完嚇撚到我頂皮及麻
自此以後無瑞食過

Btw 樓主加油 咁後生無事既！

個醫生好大問題
通常你未照腸好少咁講

反而有個位置腸癌好似話照咗腸鏡都照唔到

加油啊，希望只係虛驚一場啦，想叫你唔好成日諗住，不過都知係好難唔諗... 做多啲令自己開心嘅事啦

腸鏡胃鏡都末照，個獸醫係周星馳有特異功能天眼通咩

樓主放鬆啲啦 唔理佢係唔係腸癌 定咩都好 心情唔多唔少會影響到個病情架 加上依家咩都未知住 咁咪唔好理住囉 反正咩都做唔到 活在當下啦

但都希望樓主你最後都冇事啦

留名等你好消息

我發燒勁耐
之前輕過10kg
一個禮拜輕咗3公斤係醫院度
個醫生都話我可能有事
最後冇事
之後柯血 大便細 狂放屁
成日腹瀉 到依家都成日腹瀉
最後腸胃鏡 息肉都冇

25好少咁早發病
good luck

樓主加油,我可以隨時都聽你講。我地一齊慢慢康復。

起左你底 巴打你係好人 希望你平平安安 大步㩜過
祝福祝福

+1

讚

Sorry 打漏左，當然照埋切埋成程好似平時訓覺咁，係麻醉前會驚同緊張，一醒返原來已經做完照埋推左我埋一邊訓，感覺上好似咩都冇做過咁

有冇叫你吞一粒藥丸形狀嘅攝錄機check?

祝樓主只係痔瘡

係好深接近黑

我寧願壓力大

我都希望個醫生係流

多謝你巴打

睇私家專科？
未照腸鏡唔使太擔心，可能係生息肉啫
同廢老睇過幾次私家
發覺佢地似高級sales多啲
Up幾句就提啲最壞情況出黎嚇下你
胃痛就同你講胃癌，叫你照胃鏡
心唔舒服就水你做超聲波＋係跑步機行個隻心電圖，之前做過普通心電圖唔見有問題
最後都係聽建議做晒檢查，乜事都無，畀錢買個心安

公立先有 私家唔會睇克隆....
食療叫SCD飲食（主要戒碳水化合物）
巴打 一定要食藥...唔食藥自已攞黎辛苦架炸...
我見好多病例，佢地嚴重既原因都係冇戒口同冇食藥...
所以一定一定要食藥同戒口再個人開心啲！咁就冇事架喇

我有親戚成70歲有大腸癌，做完手術生存到宜家成90歲仲係度

你連腸鏡都未照就驚定先？心理質素好重要

如果唔好彩有咪做手術或化療囉，有癌唔等於死路

竟然有仆街叫人準備影車頭相同立遺囑，你真係唔好俾佢地嚇親

死日放屁係唔係都關事？好驚
柯屎個時好難柯，肚門有嘢塞住咁，抹個時又有鮮血

佢叫你戒熱氣嘢？

Thz巴打
共勉之~~~

巴打有咩可以搵我講架，有咩唔明都可以問我..
大大話話都有左差唔多6年了

我中晒大腸癌全部徵狀-血便，黏液，痾完仲有便意，時爛時便秘，體重下降等。但照完乜事都冇，一粒瘜肉都冇 有時係心理壓力因素

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

其實我都有4年貨仔
但我病情就相對輕微，未影響到生活同工作

佢係咪意思係要排除腸癌咋?

黏液姐係點？大便？
你有冇係咁放屁？

腸癌治癒率高，唔使咁灰既

輕微就好喇keep住阿

好似鼻涕咁黏係大便度，好多屁

咁我大便又冇但好多屁，唔知咩料

頭1L都仲頂到 之後真係想嘔出黎 最慘係第二日仲未係屙得好清 要加錢灌腸

我依排都係咁
結果係點 我好驚

你屙得多唔多？
我不嬲排便唔好
有時幾日先有一次
依排就屙親都有血
屌好驚

胃黨唔舒服，瘦左10kg 成日都好驚有事

但其實真係冇得驚，平時想做既野做左先，腸癌我諗初期都好大機會有得醫/唔係太傷身

加油

保持心境開朗 唔好成日形住有事

如果萬一有事 而家科學昌明
你又咁後生 只要作息正常 恆常做運動
一定好快好番

有排我都係咁...成日諗自己有病..
樓主..check清楚先
唔好自己嚇自己...等你好消息

我都怕有腸癌
成日消化不良

有時屙屎d血一滴滴咁流，成個廁所水污紅，驚不過唔敢去check

好啦 我會堅強啲

仆街真係何其多，不過連登有愛，絲打要保重啊，唔介意嘅話有結果可摸耳係度update大家？

無事既
呢件事係要提醒你日後要健健康康咁做人
等你好消息

多謝巴打分享經驗

加油呀 我都有家族史！😔唔怕㗎！搵到嘅係早期嘅一定醫得好一定有方法醫ga 我為你祈禱🙏🏻：）

你得20幾歲，正常醫生會叫你唔駛擔心，因為廿幾歲有腸癌係微乎其微

人一到病個下 係會好無助
最緊要呢排少點諗
多D同屋企人 frd傾下
最重要個人開心少少
我知道叫你完全唔好諗係冇可能

我都唔係日日屙
之前血量都幾多下 唔只紙巾有血 屎坑都有
其實可能係痔瘡？
依家有粒野 但唔痛同冇流血

又痛啦。。食左隻痛博士都冇用

希望只係虛驚一場 一定冇事既！

我個陣醫生都係咁講
最後係痔瘡

屋企人生嘢係幾歲生先？

之前睇過七八十先生嗰啲唔關事

唔使驚

多數生痔瘡

前列腺細胞腫瘤 去左心臟附近

絲打係咪卵巢？我女朋友都係

上年半足病年,中間比廢醫生同中醫
浪費左1個月時間

早d檢查好呀樓主
之前識個朋友 應該25未夠
岩岩大學畢業出黎做左一年野
一驗就話腸癌未期定唔知三期
無幾耐走埋

係你女友係咪都要切一邊

我還可以既 頂到

樓主有檢查結果未？冇事嘛？

樓豬最後結果點？

突然諗起呢知個post

樓主還好嗎

19歲 甲狀腺生咗粒瘤（要切）
Check唔到係良性定其他
但天生都幾on9開朗樂天知命
所以我諗應該都無乜事
心態決定一切
建議你由而家開始每日諗下啲鳩嘢笑多啲
祝你無事 身體健康啦

醫生冇話要做化療電療個d 其實唔太嚴重可以放心

承你貴言

小心女友殺佐你

切佐先啦

樓主情況點？大家都好擔心你

樓主冇上水，好擔心...

我呢排病左 未好番啊係咁咳
休養緊 有心

我搵緊私家醫院既資料 諗住盡快檢查完唔洗心掛掛
但呢排精神好攰又病埋 所以休養好先

照完胃鏡感覺如何？
我嚟緊都要照胃鏡 好撚淆

還好 係精神差
黎緊等精精好啲就會去私家做檢查

我還好 放心

之前照過一次 好痛苦

集氣 大步跨過

你中咗同我講
我俾tg你
hellosayhihi
我幫到你

多謝你 你都要堅強
我有好好去愛人 愛一個我等左好耐既人 我好希望我冇事然後再親口同佢講多次我愛佢 儘管佢唔再愛我

係度update 少少近況啦
本身前排盡快搵資料去做檢查 點知精神差左好多 個人呢排好攰 加上上星期發燒 咳又嚴重左未清到 所以一直休養緊 食中藥調理緊 等好番少少就會做檢查 而腹痛既感覺多左
利申：上星期番番下工 痛到行唔到

有結果上黎報一報
無事報平安
有事睇下大家有咩幫到你

希望你平安

好 冇問題

一定無事 光復香港之後仲要一齊建設社會
好人一世都會平安

作為香港年青一代
我哋呢半年做嘅嘢冇內疚過 冇後悔過

呢半年
我都好真係感覺到人生無常

我同你年紀都差唔多
我有時都會喺度諗
如果聽日我就死咗
我都唔會有任何野後悔

至少我哋每一個人都心安理得
不枉嚟過呢個地方

放心大家都會平平安安
一定會在陽光之下再次相見

冇事㗎 大家都要加油

咁樣似係喎樓主。搵屋企人幫手啦

放心 我會堅持 我仲要出去幫手
我仲要同手足一齊出去

坦白講會唔會係關催淚彈事

家人唔敢講咁多比佢地知
佢地都係醫護 呢排忙 唔想佢地再擔心

可能啦
其實個排成日食中tg 都咳血同流鼻血 都咳左大半年 係到十一月先好番 點知近排又咳番 透氣都辛苦左咁
但放心 我有休息

咁可能真係關事 要諗多啲唔同角度
畢竟咁後生應該係有啲原因

加油 無論如何都好好珍惜一切

傻豬黎 無事

點痛苦法
好撚驚呀屌

胃鏡痛條撚,唔夠20秒我訓左，訓醒個人換緊衫都唔知

私立同公立唔同
私立落麻醉, 公立唔知

如果真係痛得咁辛苦就真係盡早去私家/ 私院check
正常出面睇一次腸胃科醫生有轉介個零星期就有得做檢查,
有無事依啲一照鏡就知,
你壓力過大嘅話都會感覺上多左腹痛

公立噴兩野喉嚨 直插

私家執手教協照$3500，即時有醫生比報告唔錯的

家人係會擔心
但係我既經驗話我知
屋企人更加擔心既係你收埋唔講啊
有時講出嚟一齊面對會好啲架

灰啲講句
就算之後break bad news 既時候佢地既衝擊無咁大啊

樓主，我地起道陪你

個陣做呢 條喉好粗咁插入去 你係清醒見到哂成個過程
同埋鎮靜劑藥效未到醫生都照做 好似插胃喉咁會不斷反胃

我係清醒做架

快啲睇

我係公立

我會啊 我都想快啲檢查完

我再諗諗
多謝巴打

會啊 放心

比多啲錢
私家唔痛
麻醉師mon 實
一有反應就會落多啲麻醉
全個過程無feel
公家就睇過好多人話痛 未試過

私家做有清醒麻醉。冇野的。

樓主去搵尖沙咀 黎志偉做啦。個人係串d. 但其實冇咩。真心好

好似見過巴打你出po
樂觀d面對
睇中醫/營養師調理下都對治療有幫助

我睇睇先咁

haha 我有時會出鳩po既 仲成日出錯po
我有睇中醫
中醫都話我身體差 係佢地角度都覺得我好難醫

我今次睇私家啊 真心有次公立做完好辛苦

我都應該係腸易激，一緊張就肚屙，但無睇醫生唔敢肯定，成日好驚係cancer

似啦

我體重無咩變化，但就由細到大一直都係好瘦

巴打加油
我好明白你嗰種感受，我媽媽都係一樣有癌症，我好傷心好辛苦
但最緊要樂觀面對，珍惜同身邊嘅人相處
你一定可以大步攬過，祝福你

樓主唔好咁擔心， 唔好諗咁多， 諗得多定少結果都唔會變， 不如開心啲

我由小學到中學日日都腸仔午餐肉， 中三嗰陣每次打乞嚏都流鼻血， 睇診所話我懷疑鼻咽癌， 去到醫院驗血 話我嗰啲唔知乜嘢指數擲曬界， 好大機會有， 最後再去私家醫院驗， 結果冇事， 但往後五年都要去耳鼻喉科覆診， 每次覆診都要照內窺鏡插支嘢落個鼻哥窿度， 每次都好驚會確診， 驚同人拍拖萬一確診會累到人， 結果錯失咗兩個好鍾意嘅女仔， 依家諗返其實覺得自己好傻， 擔心咁多自己改變唔到嘅嘢

希望你冇事啦， 近呢兩個月我都開始懷疑自己個腎有事， 日日都夜尿三四次， 而且腎嗰個位置有真係有啲痛， 依家等緊個肺炎完左再去睇， 其實我都好驚， 人真係好脆弱好容易就死， 我都唔想咁快玩完， 但我覺得與其嘥咁多時間去擔心， 不如好好過每一日

利申:十九歲， 基本上由小學開始就係醫院專科常客， 由腳嵌甲， 到懷疑鼻咽癌， 基本上每年都會去醫院睇一次專科， 遲啲可能會睇泌尿科？

血鮮色就係刷傷
黑色先係腸出血

原來我係覆過呢個post
好既中醫應該調理到..我之前由細睇到大有個中醫醫癌症醫得幾好 不過佢最後忽視自己腳痛結果骨癌死左
我亦都識個營養師係幫到下手調理過唔少癌症 如果巴打想睇睇我再講...不過家族性既都難搞...

一個係40零歲
其餘7-80歲

不過係醫生叫我做基因測試

你可能有腸易激綜合症

痔瘡既血係鮮紅色
腸癌就深紅or黑

樂天知命

有得食就食多d ，有得玩就玩得盡情d

三個月10lb唔係好多姐
痾黑色應該有潛血，可能樓主有大腸息肉姐
check下就冇事

後半成日都係

樓主 你會好返㗎

多謝你啊巴打

你係咪屙屎抹完有血，我由十一月開始咁。。。成日想屙又屙唔出，同個肚好似有嘢郁咁

呢個情況多數係痾損左，腸癌好似係痾暗黑深紅色屎，屎忽痛一定係損左唔駛太驚

咁後生點會奶嘢，冇事嘅

樓主check 左未？一定冇事既唔好自己嚇自己

祝福你 希望係平安無事

睇完𠵱個post,決心去做次檢查先
同樓主病徵一模一樣，本身已經持續幾年

每朝返工都要痾兩次先出門口，
去完會有意猶未盡感覺 成日放屁
一個月都痾唔到一次正常香蕉型屎

好撚淆

幾年就應該係腸胃差啫, 唔洗太膽心,
bowel cancer應該無乜可能幾年唔醫都無事

中醫把完脈睇過你應該唔係啲咩絕症，大件事應該趕左你去醫院
檢查完慢慢調理身體啦
樓主休息多啲放鬆心情

點解會知係臨界瘤？

樓主唔好太擔心啦
就算生癌都要睇幾嚴重嘅
我都叫做有血癌，但除左要食藥基本上都同正常人生活差唔多
如果本身有保險喺身都唔使太驚錢銀問題
快啲去check完安心啲就真

Prayed for you. 加油啊!!!

唔好諗太多，專業既野交比醫生，加油。

醫生睇超b就話似係，之後切佐再驗確實

樓主冇事吖嘛？

加油呀 我有慢性結腸炎
有時去廁所都會出血
唔好諗咁多 去照左腸先

下星期去私院照 琴日睇完中醫 大夫話都摸到左腹係實 唔敢落針（因為我腹痛佢想落針）

知道啦 你都好好保重

希望冇事

不過真係唔好死頂盡快去檢查有咩事都好都即刻知

似係痔瘡

知道啦 巴打有心

你超b同mri有冇照過？

點解樓主你個醫生搞咁耐
直接睇腸胃科應該好快幫你照腸鏡嫁

樓主加油！好多腸胃病可能都唔係咩癌但又一直影響生活我自己都有胃病影響左幾年 胃鏡照過藥又食過都冇改善 仲會成日自己諗多係咪有咩癌咩癌。。。所以我真係好明白你諗咩
Btw 希望未來我地都會身體健康！

有冇家族史，屋企上一代、上上一代都有試過有腸癌。

我會！

其他癌就有

但你有冇啲明顯徵狀係覺得自己有機會係？

手足近排點 有冇咩結果啊
希望你一切都順利啊

一定要check清楚,唔好淨係聽一間,拎報告去其他醫院問

絲打咩環境呀？

絲打冇事話報一報平安

絲打快啲報下平安

絲打去左邊？？

屌 我都好驚

呢幾個月成日腹痛+屙屎好多有血嘅黏液...

絲打唔見人成個月

好擔心

？？

想問下有無痔瘡中心介紹？
照腸中心介紹？
同各痔瘡/照腸幾錢大約？
岩岩出黎打工

我十年前發現有痔瘡，個時中學，係醫院做左痔瘡槍，
而家間唔時又大便有血
有時無血既時候，肛門會有1，2下痛感，
唔知係味有直腸癌

樓豬how are you

對唔住啊..咁耐冇出現..
我近排做完超聲波 ， 醫生想睇埋其他位有冇可能都引起腹病既問題，等報告。但睇報告個覆期就話改早左咁

咁應該唔會好大問題 但係可能係慢性病

見到你回應就好

有心啦
腹痛冇改善過 但人都精神體力都差左 好易攰
但暫時都係等報告出 有睇中醫調理緊

我仲係度 放心

唔好太緊張 情緒都會影響病情 反正你再驚都唔會有幫助 不如放開d 相信會好返

我唔太擔心自己.. 係呢排番工大壓力而已 仲頂到

對唔住呀 要你擔心 但我黎緊仲有三個檢查要做

下世小心D

等待係難受
有咩share 下
眾多巴打係到守侯

屌你老母鬼唔望你中支肺

好撚好笑？

加油 無事既

中醫主要係睇咩？

點解絲打會咁耐都未拎報告
由你開post到依家成兩個幾月喇喎

其實絲打點解咁耐都未確診？

正常懷疑腸癌政府醫院都應該驚到仆街喎

仲後生 萬一有都比較易好番
樓主加油 希望你冇事

最近都懷疑自己有大腸癌，成個月痾屎都唔成形，啲屎顏色一時深色一時正常，成日都好似有少少便意。唔知想點😔

其實係我本身個期延後左...因為疫情問題..
再加上我屋企經濟有困難...我家人岩失業..我呀哥都係所以都唔敢睇私家根本...得我同媽咪有番工...我仲要宜家幫我哥哥手搵工... 所以先會有拖咁耐..我有追政府醫院..佢淨係話我再腹痛就睇急症算..話我情況未到差

我擔心我家人多...我屋企人有兩個失業...我地都唔知點算

睇調理 我身體好差 到呢個月份都要開暖氈訓
同埋佢都幫我開啲藥令個腹冇咁痛 同令我有番胃口先

我本身係提早睇架...點知家人失業..即刻睇都唔敢睇...

希望你大事化小，小事化無
btw 早發現真係好好彩

我希望係咁啦...我都唔想家人擔心...宜家都係我同媽咪撐起頭家一日番兩份工..

唔好咁擔心，心態決定境界
我屋企好多個人都有呢樣嘢
但早發現嘅，早 d 做手術唔俾佢擴散，辛苦一排就無事

樓主
我自己以前都病過+屋企又係無乜錢
當時都係等公院d檢查
作為過來人
而家我好返 仲係公院返緊工
我建議你一痛就去睇急症室唔好忍
真係可以快d有得做檢查嫁（果時我唔識咁做只係日日死忍）

加油！除左我地，都搵下身邊既朋友傾訴下啦！祝你早日康復！

我老豆果邊都有腸癌家族史
有個阿叔幾年前有事
後尾好似做咗手術定點
依家冇乜事都大致可以正常生活
係食野果到要健康啲
佢係家族史再加本身食野唔健康

要盡量保持心境開朗呀 反正依家冇乜野可以做到
同埋食野果到都留意下呀
祝你虛驚一場最後冇事

咁ge情況情緒係好難接受
不過早d知
一來自己早d知咩事
二來有咩事早d去搞易好d
如果真係有事
其實公立醫院都可以好快睇佐您先
所以唔洗怕藥費問題住先

我有差不多經驗，25,6歲倒，屎黑色仲好難屙岀黎仲有深色血，持續一星期倒，入左私家照腸、胃鏡。
原來係痔瘡、大腸有息肉 同 胃潰瘍血係胃到流落去，所以變深色，做手術切左息肉同痔瘡。胃就食藥醫好。

利申，果時成日唔食早餐

我個時腸胃唔好睇完中醫 食左幾次藥從此之後仲要一直變埋便秘

小心身體呀ching

我諗諗佢先

謝謝你

我再痛就會入A&E架啦

調返轉諗政府醫院唔急係好事

私家照佐就有乜去政府都快好多
我一月私家做完手術，三月見公立腫瘤科
我七月先再係公立照得CT(術後）
你呢啲更加有排拖，因為政府排驗血照野好耐

去私家照腸驗血個幾萬唔省得
公立會拖到2046

想問屎黑色,,, 即係真係深黑色?
最近屙屎係深綠色/綠黑色,,, 驚驚地

樓主係咪未做完檢查? 最近身體點?
日日都會腹痛? 定去廁所辛苦?

細個都大病過,, 屋企人唔識拖左勁耐, 搞到我一直發燒
完全明白樓主感受
樓主唔開心/ 辛苦就多D上黎

深綠色同綠黑色會唔會關你食啲菜事

我都想生cancer，畀我呀

做左一個咋...五月睇報告同埋仲有兩個檢查咁
係腹痛問題冇變過 間唔中會痛一陣
至於如厠問題，都係好飄忽，有時去到，但有時明明想痾但又痾唔出咁？可能壓力太大？因為呢排個人情緒好低落...一個月內打兩份工..又補緊ielts..又上緊啲短期課程...仲要照顧屋企..又因為感情問題好痛苦...個人都冇咩心機...

會唔會係你成日食草？

有咩先兆，驚自己都有

我暫時還好..佢啲期都算快...

岩 我宜家都係咁諗會開心啲

食淺綠色菜多
所以先咁驚

咁有無人答到 屎黑色 係咪真係全黑色？
我怕深綠色已經係

嘩你都幾勁
病住都仲有心機處理咁多事

我咁健康但成個癈青咁

下..唔通點....我都想抖 係冇得我簡
呀哥宜家搵工我都要幫手搵 我又唔可以唔理佢

廿歲就生痔瘡。去到三十個陣生晒內外痔加埋便秘。兩三日先去一次。次次帶血，失血過多個人又好虛。
但腸胃又好易敏感，每個月一兩次緊張、飲凍飲、奶、食油膩嘢之後都會肚屙。驚有埋腸癌。
的起心肝去做腸鏡加割痔瘡。割完之後成個人解脫晒，照埋腸鏡見到條腸好乾淨。
割完3.4年到依家無便秘，日日都有去開大，但就經常都係爛屎，而且腸胃敏感無變過，每個月都有一兩次唔知係油膩嘢定凍飲搞到肚痾。

加油 祝樓主無事

樓主加油
你有家族病史，身體又唔係咁舒服
唔好咁博啦，多啲休息
我上年做了手術
胸中間有粒大腫瘤，切了
洗咗十幾萬
以家好返好多，但有啲後遺症

你算慢如果有事拖拖下都半年
我係醫生寫要術後半年所以即刻bk佐七月
唔係我仲早過你照

係衰嘢半年就擴散

你錯啦.....公立唔急係因為你冇報告
佢唔知你有冇事所以冇得插隊
如果你有私家報告會好多......
我媽啲朋友就係冇去私家檢查拖到變末期
所以我媽就當冇保險將來我都一定比佢檢查先

絲打得閒update下

我阿公都腸癌末期就死

屎黑，姐係你條腸一向都有內出血嘅情況喎🤒

做咩唔早啲睇醫生/營養師？

你飲水飲得多唔多？

樓主有結果未

岩覆診完
醫生照到膽有瘜肉（意外發現）
然後話解釋唔到點解我左腹痛
所以黎緊再照PET-CT
黎緊5-7月有四個檢查做

大腸鏡無照到野？